{
 "elementList": [
  {
   "propertyCode": "33060278",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/fe/67/230159523.jpg",
   "externalReference": "Beco do Cartaxo 21",
   "numPhotos": 5,
   "price": 75000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 76.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Casalinhos de Alfaiata",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Silveira",
   "district": "Casalinhos de Alfaiata",
   "country": "pt",
   "latitude": 39.1129635,
   "longitude": -9.3445641,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060278/",
   "distance": "46954",
   "description": "Moradia de 76 m2 para remodela\u00e7\u00e3o total, inserida num terreno de gaveto com 537m2 numa excelente localiza\u00e7\u00e3o nos Casalinhos de Alfaiata, na freguesia da Silveira. Venha conhecer esta imperd\u00edvel oportunidade de Neg\u00f3cio! Marque j\u00e1 a Sua Visita! *Todas as informa\u00e7\u00f5es apresentadas n\u00e3o t\u00eam qualquer car\u00e1cter vinculativo, n\u00e3o dispensando a consulta e confirma\u00e7\u00e3o de toda a documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel junto da mediadora imobili\u00e1ria.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 987.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Silveira, Torres Vedras",
    "title": "Moradia"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060286",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/16/ca/8c/230159307.jpg",
   "externalReference": "122081240-173",
   "numPhotos": 49,
   "price": 550000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 350.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Rua Padre Manuel Gon\u00e7alves, 23",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Montijo e Afonsoeiro",
   "district": "Pocinho - Colinas do Oriente",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7066262,
   "longitude": -8.9637995,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060286/",
   "distance": "15337",
   "description": "Moradia T3 para venda no Montijo     PORTUGU\u00caS: N\u00e3o vai querer perder esta OPORTUNIDADE! Venha conhecer esta fant\u00e1stica Moradia na zona nobre do Montijo. Esta moradia em banda com 350m2 de \u00e1rea de constru\u00e7\u00e3o, \u00e9 para quem procura conforto e excelentes \u00e1reas, pois para al\u00e9m de toda a sua funcionalidade interior e amplitude, disp\u00f5e de um \u00f3timo espa\u00e7o exterior. Certamente se vai apaixonar por esta casa! Discri\u00e7\u00e3o: Piso 0 Garagem box para dois carros, port\u00e3o autom\u00e1tico e uma divis\u00e3o espa\u00e7osa de uma lavandaria com uma janela, onde tem luz natural, podendo ser aproveitada para escrit\u00f3rio, ou quarto, tamb\u00e9m tem um excelente roupeiro. Piso 1 Sal\u00e3o amplo com acesso a um terra\u00e7o, churrasqueira, jardim e tamb\u00e9m tem acesso \u00e0 garagem no piso 0. Cozinha, equipada com m\u00e1quina da roupa, loi\u00e7a, fog\u00e3o, placa, exaustor e esquentador. 1 WC Piso 2 Composto por 3 espa\u00e7osos quartos com roupeiros um deles tem suite e um closet, todos com acesso a varandas. Piso 3 Venha conhecer a zona de lazer e de bom gosto, um hall que d\u00e1 acesso ao exterior com jacuzzi, e outro espa\u00e7o foi aproveitado para fazer um quarto, com zona exterior, onde poder\u00e1 disfrutar de momentos de tranquilidade. Todas as divis\u00f5es do im\u00f3vel disp\u00f5em de ar condicionado, vidros duplos e estores el\u00e9tricos. Moradia rodeada de Nova constru\u00e7\u00e3o, com todo o tipo de servi\u00e7os, junto ao hospital novo da CUF e shopping DO Montijo. \u00d3timos acessos \u00e0 A33 e A2, a 30 minutos de Lisboa pela ponde Vasco da Gama. Venha conhecer o seu futuro lar. Marque j\u00e1 a sua visita. Terei todo o gosto em esclarecer todas as quest\u00f5es. Agente Angariador: Altina Gon\u00e7alves Licen\u00e7a AMI 7020.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 1571.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "terracedHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Montijo e Afonsoeiro, Montijo",
    "title": "Moradia em banda na Rua Padre Manuel Gon\u00e7alves, 23"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060253",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/84/e0/230158975.jpg",
   "externalReference": "SP164",
   "numPhotos": 21,
   "floor": "1",
   "price": 178000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 111.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Peniche",
   "province": "Leiria",
   "municipality": "Peniche",
   "country": "pt",
   "latitude": 39.3575568,
   "longitude": -9.3736433,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060253/",
   "distance": "73506",
   "description": "Excelente apartamento T2 com \u00e1reas generosas e localizado no centro de Peniche, no 1\u00ba andar de um edif\u00edcio com elevador, pr\u00f3ximo da praia da Pap\u00f4a e Peniche, com uma vista deslumbrante. O apartamento \u00e9 composto por uma sala de estar com lareira, cozinha semi-equipada com forno, fog\u00e3o e esquentador. 2 quartos com roupeiros embutidos e um WC completo com banheira. Al\u00e9m disso, h\u00e1 um closet generoso no espa\u00e7o comum dos quartos, varanda e arm\u00e1rios embutidos. Aquecimento central a g\u00e1s em todas as \u00e1reas, tornando a propriedade muito confort\u00e1vel. O condom\u00ednio oferece piscina e \u00e1rea de barbecue comum. Est\u00e1 pr\u00f3ximo a servi\u00e7os e espa\u00e7os verdes. Com 111 metros quadrados de \u00e1rea bruta e 91 metros quadrados de \u00e1rea \u00fatil, esta \u00e9 uma oportunidade \u00fanica para se ter um apartamento de qualidade em uma das melhores regi\u00f5es de Portugal. N\u00e3o perca esta chance!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 1604.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Peniche",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060280",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/40/16/230158553.jpg",
   "externalReference": "6-M-000993",
   "numPhotos": 6,
   "price": 82500.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 40.0,
   "rooms": 1,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.173804,
   "longitude": -8.560945,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060280/",
   "distance": "79076",
   "description": "\u00d3ptima moradia T1 no centro de Gr\u00e2ndola perfeita para investimento tur\u00edstico Pontos de interesse: - Badoka Safari Park - Praia e Lagoa Santo Andr\u00e9 -Praia e Lagoa de Melides - Praia da Aberta Nova (\u00f3tima para pesca) - Eco-Parque Montinho da Ribeira - Monumento Megal\u00edtico da Pedra Branca - e muito mais! J\u00e1 foram feitas algumas benfeitorias. Como intermedi\u00e1rios de cr\u00e9dito autorizados pelo banco de Portugal, tratamos do seu financiamento sem qualquer custo adicional. Marque j\u00e1 a sua visita. Esperamos por si.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 2063.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "terracedHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra, Gr\u00e2ndola",
    "title": "Moradia em banda"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060269",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/e2/76/230158513.jpg",
   "externalReference": "57/A/02150",
   "numPhotos": 25,
   "price": 225000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 76.0,
   "rooms": 1,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Estrada de Benfica s/n",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica",
   "district": "Estrada de Benfica",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7446526,
   "longitude": -9.1796123,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060269/",
   "distance": "4298",
   "description": "Apartamento para remodelar, com \u00e1rea bruta privativa 52m2, \u00e1rea bruta dependente 8,4m2, pr\u00e9dio de 1978, um parqueamento.  Apartamento bem situado, seis carreiras de autocarros, Metro J. Zool\u00f3gico ou Alto dos Moinhos, 2 frentes, vista de Monsanto, um parqueamento. Bairro familiar, residencial e com novos pontos de com\u00e9rcio e servi\u00e7os(vai abrir Loja Continente). Com\u00e9rcio tradicional, Minipre\u00e7o, Auchan, v\u00e1rios equipamentos sociais, Hospital da Cruz Vermelha, Hospital dos Lus\u00edadas, Centro Comercial Fonte Nova, Cento Comercial do Colombo. O pr\u00e9dio tem algumas obras a decorrer, tais como na entrada, coloca\u00e7\u00e3o das caixas de correio na porta nova, rampa, casa da porteira, escada de emerg\u00eancia de acesso \u00e0 garagem, pagas pelo condom\u00ednio.   Para mais esclarecimentos podem contatar: Lourdes Alves email:.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 2961.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Estrada de Benfica s/n"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060248",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/02/bf/230158501.jpg",
   "externalReference": "6-A-000996",
   "numPhotos": 24,
   "price": 181000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 120.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Centro do Montijo",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Montijo e Afonsoeiro",
   "district": "Centro do Montijo",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7130491,
   "longitude": -8.9847474,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060248/",
   "distance": "13460",
   "description": "Fant\u00e1stico Apartamento T3, 1\u00ba Andar c/ Varanda, Marquise e arrecada\u00e7\u00e3o. Em zona Tranquila e muito bem centralizada no Montijo.  Bastante exposi\u00e7\u00e3o solar durante todo o dia. Excelente Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiadamente perto de transportes A 5 Minutos a p\u00e9 de escolas Muito Pr\u00f3ximo de com\u00e9rcios e servi\u00e7os A 5 Minutos de carro dos barcos do Montijo Apartamento no 1\u00ba andar com duas frentes composto por: -1 Hall muito amplo para acesso \u00e1s divis\u00f5es - Sala ampla com acesso a uma boa Varanda  - Cozinha grande com acesso direto \u00e1 Marquise  - 1 Wc Social completa Remodelada recentemente c/ Base de duche - 3 Quartos, 1 deles com roupeiro embutido - 1 Wc de apoio - 1 Despensa - 1 Arrecada\u00e7\u00e3o Zona envolvente residencial que privilegia o vasto estacionamento p\u00fablico, e um grande jardim com parque infantil em frente ao pr\u00e9dio. N\u00e3o perca esta oportunidade e marque j\u00e1 a sua Visita.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 1508.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Montijo e Afonsoeiro, Montijo",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060241",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/11/f7/230158275.jpg",
   "externalReference": "LHA1951",
   "numPhotos": 25,
   "price": 750000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 165.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Centro",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Areeiro",
   "district": "Centro",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7430542,
   "longitude": -9.1377341,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060241/",
   "distance": "2348",
   "description": "Apartamento T5 transformado em T4, composto por hall de entrada e corredor, duas salas (1 com varanda), 4 quartos sendo 1 suite, 1 com roupeiro e 1 com varanda. 2 despensas, 1 wc com closet, cozinha com zona de marquise. Junto ao Instituto Superior T\u00e9cnico, Pra\u00e7a de Londres. Zonas verdes e com\u00e9rcio na envolvente. Ao lado do emblem\u00e1tico caf\u00e9 A Mexicana.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 4545.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Areeiro, Lisboa",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060261",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/ea/a8/230158244.jpg",
   "externalReference": "PN 06/050",
   "numPhotos": 2,
   "price": 75000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 102.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Pinhal Novo",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Pinhal Novo",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.6273315,
   "longitude": -8.9103056,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060261/",
   "distance": "22505",
   "description": "EM VENDA 50% DA FRA\u00c7\u00c3O. IM\u00d3VEL OCUPADO E N\u00c3O DISPON\u00cdVEL PARA VISITAS, sendo vendido nessa condi\u00e7\u00e3o.  Apartamento e tipologia T2 com 88m2 em 2\u00ba Andra, localizado no Pinhal Novo. Im\u00f3vel composto por sala de estar, cozinha, dois quartos e 1 casa de banho. O im\u00f3vel encontra-se ocupado pelo co-propriet\u00e1rio.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 735.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Pinhal Novo, Palmela",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060260",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/e4/07/230158245.jpg",
   "externalReference": "253-A-00299",
   "numPhotos": 8,
   "price": 130000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 80.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Vale do Cobro",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
   "district": "Vale do Cobro",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5337173,
   "longitude": -8.8609688,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060260/",
   "distance": "31991",
   "description": "Apartamento T2 Vale do Cobro Set\u00fabal IM\u00d3VEL ARRENDADO Im\u00f3vel atualmente arrendado at\u00e9 final de Maio 2024. Oportunidade para Investimento rentabilidade/valoriza\u00e7\u00e3o. Apartamento de 3 assoalhadas com 80 m\u00b2.  No 3\u00ba Andar de pr\u00e9dio sem elevador. Perto de com\u00e9rcio, servi\u00e7os e transportes p\u00fablicos.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 1625.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Set\u00fabal",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060239",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f6/ce/cb/230158153.jpg",
   "externalReference": "122081240-174",
   "numPhotos": 26,
   "floor": "4",
   "price": 276000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 91.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Ramiro Ferr\u00e3o, 53",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas",
   "district": "Cova da Piedade",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.6707267,
   "longitude": -9.1657109,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060239/",
   "distance": "6136",
   "description": "Excelente apartamento T2 para venda em Almada   Este im\u00f3vel \u00e9 composto por 2 quartos, sala, 2 marquises, casa de banho e cozinha. O apartamento est\u00e1 completamente novo, com remodela\u00e7\u00f5es efetuadas \u00e0 menos de 2 anos, com o ch\u00e3o flutuante e tamb\u00e9m em venil. \u00c9 composto por ar condicionado em duas divis\u00f5es, janelas em aluminio e vidros duplos. A cozinha fica toda equipada com placa vitroceramica, forno, micro-ondas, termoacumulador, frigor\u00edfico, exaustor e m\u00e1quinas de lavar roupa e loi\u00e7a. Trata-se de um 4\u00ba andar com 2 elevadores com acesso para mobilidade reduzida. Tamb\u00e9m pode usufruir de uma vista desafogada e com uma deslumbrante paisagem para a ba\u00eda do Seixal e rio Tejo Fica localizado no cora\u00e7\u00e3o da cidade de Almada, com acesso a todos os tipos de servi\u00e7os, escolas e transportes. N\u00e3o perca esta oportunidade, para conhecer a sua casa de sonho, marque j\u00e1 a sua visita!  Agente Angariador: Altina Gon\u00e7alves. Licen\u00e7a AMI 7020.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 3033.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada",
    "title": "Apartamento na Rua Ramiro Ferr\u00e3o, 53"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33057644",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/ef/a8/230068682.jpg",
   "externalReference": "UHP13145_H",
   "numPhotos": 17,
   "floor": "3",
   "price": 430000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 63.25,
   "rooms": 1,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Avenida Infante Santo",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Estrela",
   "district": "Lapa",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.704698,
   "longitude": -9.1662408,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33057644/",
   "distance": "3013",
   "description": "Localizados num dos bairros mais cosmopolitas de Lisboa - a Estrela - os 45 apartamentos do Infante Residences s\u00e3o o resultado de um rigoroso projeto de reabilita\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio emblem\u00e1tico para esta cidade, com vistas deslumbrantes sobre a Ponte 25 Abril e o Rio Tejo. Estes aut\u00eanticos ref\u00fagios do dia-a-dia citadino est\u00e3o a escassos minutos a p\u00e9 da zona ribeirinha da cidade e de v\u00e1rias zonas verdes, perfeitas para longas caminhadas ou passeios de bicicleta. Rodeados de v\u00e1rios pontos de transportes p\u00fablicos, servi\u00e7os, restaura\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio, podem ainda contar com o desenvolvimento de uma nova esta\u00e7\u00e3o de metro que refor\u00e7ar\u00e1 a conex\u00e3o do Infante Residences a toda a cidade. O condom\u00ednio do Infante Residences conta com o exclusivo acesso a um elegante rooftop com piscina e zona de lazer, perfeito para disfrutar das vistas panor\u00e2micas sobre a capital e o Rio Tejo. Os interiores dos apartamentos T1, T2, T2+1 e T3 possuem acabamentos, revestimentos e materiais de alta qualidade que se aliam ao distinto design harmonioso e funcional dos espa\u00e7os. \u00a0 Todos os apartamentos possuem ar condicionado, cozinhas e casas de banho equipadas e janelas de vidros duplos.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 6798.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Estrela, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33057639",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/84/e2/5c/230068724.jpg",
   "externalReference": "UHP13145_G",
   "numPhotos": 17,
   "floor": "3",
   "price": 780000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 116.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Avenida Infante Santo",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Estrela",
   "district": "Lapa",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7044901,
   "longitude": -9.1661798,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33057639/",
   "distance": "3024",
   "description": "Localizados num dos bairros mais cosmopolitas de Lisboa - a Estrela - os 45 apartamentos do Infante Residences s\u00e3o o resultado de um rigoroso projeto de reabilita\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio emblem\u00e1tico para esta cidade, com vistas deslumbrantes sobre a Ponte 25 Abril e o Rio Tejo. Estes aut\u00eanticos ref\u00fagios do dia-a-dia citadino est\u00e3o a escassos minutos a p\u00e9 da zona ribeirinha da cidade e de v\u00e1rias zonas verdes, perfeitas para longas caminhadas ou passeios de bicicleta. Rodeados de v\u00e1rios pontos de transportes p\u00fablicos, servi\u00e7os, restaura\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio, podem ainda contar com o desenvolvimento de uma nova esta\u00e7\u00e3o de metro que refor\u00e7ar\u00e1 a conex\u00e3o do Infante Residences a toda a cidade. O condom\u00ednio do Infante Residences conta com o exclusivo acesso a um elegante rooftop com piscina e zona de lazer, perfeito para disfrutar das vistas panor\u00e2micas sobre a capital e o Rio Tejo. Os interiores dos apartamentos T1, T2, T2+1 e T3 possuem acabamentos, revestimentos e materiais de alta qualidade que se aliam ao distinto design harmonioso e funcional dos espa\u00e7os. \u00a0 Todos os apartamentos possuem ar condicionado, cozinhas e casas de banho equipadas e janelas de vidros duplos.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 6724.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Estrela, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060206",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/22/6b/230157448.jpg",
   "externalReference": "001.087.003",
   "numPhotos": 28,
   "floor": "3",
   "price": 140000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 49.0,
   "rooms": 1,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Alverca",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
   "district": "Alverca",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.8980947,
   "longitude": -9.0369839,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060206/",
   "distance": "21501",
   "description": "Composto por: 1Cozinha 1 Sala 1 Quarto 1 Wc 1 Varanda 3\u00ba Andar sem elvador. Zona Envolvente: Jardim Municipal Jos\u00e9 Alvaro Vidal Est\u00e1dio Municipal Alverca Servi\u00e7os Com\u00e9rcio Escola B\u00e1sica Alverca 2 Transportes Rodovi\u00e1rios Esta\u00e7\u00e3o CP Alverca a 10 minutos a p\u00e9 Marque j\u00e1 a sua visita e fa\u00e7a a sua resolu\u00e7\u00e3o de Ano Novo Jo\u00e3o e Joana Correia.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 2857.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Alverca do Ribatejo e Sobralinho, Vila Franca de Xira",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060187",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/a9/9f/230157305.jpg",
   "numPhotos": 17,
   "price": 890000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 319.0,
   "rooms": 5,
   "bathrooms": 5,
   "address": "Pinhal do General",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Fern\u00e3o Ferro",
   "district": "Pinhal do General",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5603939,
   "longitude": -9.0652466,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060187/",
   "distance": "19088",
   "description": "Moradia de Luxo de nova constru\u00e7\u00e3o, localizada na urbaniza\u00e7\u00e3o de Vila Alegre, em uma zona privilegiada com vista para a Serra da Arr\u00e1bida.  Apenas a 15 minutos das praias, esta propriedade oferece acabamentos premium e possui uma piscina, jardim e churrasqueira.  Com \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar, a moradia est\u00e1 pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios e campo de golfe.  F\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal.  Com 5 quartos, incluindo 2 su\u00edtes e 3 WC, a casa possui caixilharia em PVC com corte t\u00e9rmico, piso radiante hidr\u00e1ulico com bomba de calor e painel solar para aquecimento de \u00e1gua.  A propriedade tamb\u00e9m possui port\u00f5es el\u00e9tricos, garagem para tr\u00eas carros e um amplo p\u00e1tio para estacionamento.  Com uma \u00e1rea total de 1615 m2, esta casa de 205 m2, mais ainda, uma cave de 114 m2 e uma garagem de 36 m2.  Ideal para viver com estilo e conforto, esta propriedade oferece a oportunidade de estar sempre de f\u00e9rias e pr\u00f3ximo de tudo.  Agende uma visita e aproveite as op\u00e7\u00f5es de financiamento de cr\u00e9dito.  Esta \u00e9 a casa ideal para si.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2790.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Fern\u00e3o Ferro, Seixal",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "villaType",
     "text": "Villa"
    }
   ],
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33059729",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/88/2e/230141268.jpg",
   "numPhotos": 25,
   "floor": "7",
   "price": 249999.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 140.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Rua Roberto Ivens, 3",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
   "district": "Monte Belo Norte",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.535795,
   "longitude": -8.8710333,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33059729/",
   "distance": "31181",
   "description": "Apartamento com 5 assoalhadas, com uma \u00e1rea total de 137m2, localizado no s\u00e9timo andar de pr\u00e9dio com elevador e condom\u00ednio organizado pr\u00f3ximo da zona de excel\u00eancia no Monte Belo Norte, Set\u00fabal Pr\u00f3ximo de parque infantil, parque verde, diversas escolas, os mais variados estabelecimentos de com\u00e9rcio e servi\u00e7os e de acesso a transportes p\u00fablicos. Situado em local privilegiado junto ao Centro Comercial Alegro, CTT, supermercados Pingo Doce, Aldi, Continente, Mercadona, Lidl, M\u00e9dia Market, Atl\u00e2ntico Park, lojas, farm\u00e1cias, caf\u00e9s, restaurantes, Burguer King, transportes p\u00fablicos, acesso auto estrada, centro de sa\u00fade, hospital, com\u00e9rcio autom\u00f3vel, oficinas, e Bombeiros Sapadores, tudo num raio de 500 metros. Podemos encontrar neste apartamento: - Hall espa\u00e7oso com corredor espelhado - Corredor de acesso aos quartos, com separa\u00e7\u00e3o entre a zona de lazer e privativa. - Vidros duplos - Cozinha espa\u00e7osa, com placa, forno e exaustor. - Sala muito ampla com duas janelas e de grande \u00e1rea. - 2 WC sendo uma em suite. - 4 quartos sendo 3 com roupeiro e 1 em suite. - 2 despensas. - Vista De Cidade, e Castelo de Palmela Acessos r\u00e1pidos a: - Esta\u00e7\u00e3o de comboios (Linha do Sado e Fertagus Set\u00fabal - Lisboa) - Acesso a transportes p\u00fablicos rodovi\u00e1rios - Praias - Auto-estrada A2/A12 (3 minutos de carro) - Centro da cidade - Estrada Nacional EN10 - Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal Parques industriais Venha conhecer este apartamento.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 1786.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Set\u00fabal",
    "title": "Apartamento na Rua Roberto Ivens, 3"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060211",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/81/19/230157081.jpg",
   "numPhotos": 7,
   "price": 630000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 663.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 4,
   "address": "Pinhal do General",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Fern\u00e3o Ferro",
   "district": "Pinhal do General",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5639531,
   "longitude": -9.0680459,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060211/",
   "distance": "18633",
   "description": "Venha conhecer esta nova constru\u00e7\u00e3o, uma moradia de luxo V4, situada em Azeit\u00e3o e que faz parte do projeto \"Moradias de Luxo\".  Localizada numa zona privilegiada com vista para a Serra da Arr\u00e1bida, a apenas 10 minutos das praias e pr\u00f3xima de tudo o que a Serra tem para oferecer.  Com acabamentos premium, esta moradia oferece um amplo espa\u00e7o exterior com piscina, jardim e churrasqueira, al\u00e9m de uma \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar.  Pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios e campo de golfe, esta casa \u00e9 de f\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal.  Carater\u00edsticas da moradia:  - Sala e cozinha em open space com 59,70m2 - 4 quartos (3 deles suites) - 4 WC - Caixilharia em PVC com corte t\u00e9rmico - Piso radiante hidr\u00e1ulico com bomba de calor - Painel solar para AQS - Amplo jardim e relvados  - Furo de agua exterior  - Churrasqueira e piscina - Garagem com 21,52m2 \u00c1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o 217,32m2  \u00c1rea de terreno para cada moradia 663m2 \u00c1rea de terreno 1326m2 Agende j\u00e1 a sua visita e aproveite para conhecer o lugar onde parece estar sempre de f\u00e9rias. Financiamento de cr\u00e9dito dispon\u00edvel. Esta \u00e9 a casa ideal para si.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 950.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Fern\u00e3o Ferro, Seixal",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "villaType",
     "text": "Villa"
    }
   ],
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060201",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/c6/07/230157093.jpg",
   "numPhotos": 27,
   "price": 480000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 196.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 4,
   "address": "Quinta do Conde",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Quinta do Conde",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5661665,
   "longitude": -9.0428094,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060201/",
   "distance": "19251",
   "description": "Extraordin\u00e1ria Moradia Isolada V4 em excelente estado de conserva\u00e7\u00e3o localizada na Quinta do Conde. Situada a 15 minutos das praias da Serra da Arr\u00e1bida e pr\u00f3ximas de tudo o que a serra tem para nos oferecer. Com acabamentos \u00fanicos e amplo espa\u00e7o exterior com piscina de sal, jardim, churrasqueira e \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar. Pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios, campo de golfe e f\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal. A Moradia \u00e9 composta por:  - Ar Condicionado em todas as divis\u00f5es - Dois recuperadores de Calor (um na sala de estar e outra na sala de refei\u00e7\u00f5es) - Um quarto no piso t\u00e9rreo e lavandaria  - Tr\u00eas suites no primeiro andar - Piscina de Sal com WC de apoio - Alpendre com Churrasqueira e Garagem - Aquecimento de \u00e1guas domesticas por pain\u00e9is solares \u00c1rea bruta 196m2  \u00c1rea do terreno 245,82 m2 Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o im\u00f3vel, agendamento de visita ou financiamento de cr\u00e9dito contacte-nos. Venha visitar a sua casa ideal.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 2449.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Quinta do Conde, Sesimbra",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060159",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/6c/91/230156958.jpg",
   "externalReference": "120611841-34",
   "numPhotos": 18,
   "floor": "3",
   "price": 348000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 60.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Pateo da Galega",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Miseric\u00f3rdia",
   "district": "Santa Catarina",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7074862,
   "longitude": -9.1486098,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060159/",
   "distance": "1795",
   "description": "Apartamento de charme, num terceiro andar sem elevador de um edif\u00edcio muito bem preservado, de tra\u00e7a Pombalina, localizado no cora\u00e7\u00e3o de Lisboa, numa das zonas mais procuradas e inserido no tradicional e agrad\u00e1vel P\u00e1tio da Galega, com todos os seus encantos. Todo intervencionado, destacando-se a caixilharia com vidros duplos e oscilobatentes, cozinha e casa de banho, com substitui\u00e7\u00e3o das redes de \u00e1gua e eletricidade Composto por: Extenso corredor; Sala de estar com varanda; Sala de jantar; Casa de banho com base de duche; Cozinha equipada com placa, forno, exaustor e esquentador; Espa\u00e7oso quarto com varanda.   Localiza\u00e7\u00e3o Ideal: Pontos de interesses- Time Out; Ribeira das Naus; Ascensor da Bica, Miradouro de Sta. Catarina, Igreja de Santa Catarina; Museu da Farm\u00e1cia e o Bairro Alto com todos os seus divertimentos. Transportes- Metro (Cais Sodr\u00e9 - Linha verde), autocarros e esta\u00e7\u00e3o de comboios, a 5 minutos, com r\u00e1pido acesso \u00e0s praias da linha de Cascais Comodidades, comercio e servi\u00e7os- Faculdades (IADE e ISEG); Restaurantes; Caf\u00e9s; Mercearias; Gin\u00e1sios; Correios; Bancos; Farm\u00e1cias entre outros Excelente oportunidade para quem quer viver no centro e com conforto. A sua localiza\u00e7\u00e3o contrabalan\u00e7a a centralidade com a alma bo\u00e9mia da zona de S\u00e3o Paulo / Cais do Sodr\u00e9 e o colorido e o recato da zona da Bica. Excelente oportunidade para Habita\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria ou para Investimento! Precisa de vender o seu im\u00f3vel para poder comprar? Ligue-me que explico todos os passos! Marque j\u00e1 a sua visita e n\u00e3o perca esta oportunidade! AMI 13534 *********************************************************** Appartement charmant, au troisi\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur dans un immeuble tr\u00e8s bien conserv\u00e9, architecture Pombaline, situ\u00e9 au c\u0153ur de Lisbonne, dans l'un des quartiers les plus recherch\u00e9s et situ\u00e9 dans le traditionnel et agr\u00e9able \"P\u00e1tio da Galega\", avec tous ses enchantements. Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, fen\u00eatres double vitrage et oscillo-battantes, cuisine et salle de bain, changement de toute la plomberie et de l'\u00e9lectricit\u00e9. Compos\u00e9 par: Un long couloir; Salon avec balcon; Salle \u00e0 manger; Salle de bain avec une base de douche; Cuisine \u00e9quip\u00e9e de plaques de cuisson en c\u00e9ramique, four, hotte aspirante et chauffe-eau; Chambre spacieuse avec balcon.   Emplacement id\u00e9al: Points d'int\u00e9r\u00eat - Time Out; Ribeira das Naus; Ascenseur de Bica, mirador de Santa Catarina, \u00e9glise de Santa Catarina; Mus\u00e9e de la Pharmacie et Bairro Alto avec toutes ses animations. Transports - M\u00e9tro (Cais Sodr\u00e9 - Ligne Verte), bus et gare, \u00e0 5 minutes, avec acc\u00e8s rapide aux plages de la ligne Cascais. Commodit\u00e9s, commerces et services - Coll\u00e8ges (IADE et ISEG); Restaurants; Les caf\u00e9s; \u00c9piceries; Gymnases; Courriers Postaux; Banques; pharmacies, entre autres Excellentes opportunit\u00e9s pour ceux qui veulent vivre dans le centre et avec du confort. Son emplacement \u00e9quilibre la centralit\u00e9 avec l'\u00e2me boh\u00e8me du quartier de S\u00e3o Paulo / Cais do Sodr\u00e9 et la couleur et la modestie du quartier de Bica. Excellente opportunit\u00e9 pour votre propre habitation ou investissement! Avez-vous besoin de vendre votre bien pour pouvoir acheter? Appelez-moi et je vous expliquerai toutes les \u00e9tapes! R\u00e9servez votre visite maintenant et ne manquez pas cette opportunit\u00e9!",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "priceByArea": 5800.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa",
    "title": "Apartamento em Pateo da Galega"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060200",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4d/fd/4a/230157066.jpg",
   "numPhotos": 34,
   "price": 400000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 177.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Pinhal do General",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Fern\u00e3o Ferro",
   "district": "Pinhal do General",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5601223,
   "longitude": -9.058485,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060200/",
   "distance": "19322",
   "description": "Em fase final de constru\u00e7\u00e3o - Maravilhosa Moradia Isolada V3 localizada em Pinhal do General, Fern\u00e3o Ferro.  Situada a 15 minutos das praias da Serra da Arr\u00e1bida e pr\u00f3ximas de tudo o que a serra tem para nos oferecer. Com acabamentos \u00fanicos e amplo espa\u00e7o exterior com jardim, churrasqueira e \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar. Pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios, campo de golfe e f\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal. Caracter\u00edsticas da moradia:  - Hall de entrada com 3,87m2 - 2 Quartos - Sala em open space  - Cozinha com 13,05m2 - Quarto em Su\u00edte com 22,61m2, wc com 4,70m2 e closet 5,25m2 - Garagem Coberta com 18,88m2 \u00c1rea bruta 177,14 m2 \u00c1rea total 365,98m2 Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o im\u00f3vel, agendamento de visita ou financiamento de cr\u00e9dito contacte-nos. Venha visitar a sua casa ideal.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2260.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Fern\u00e3o Ferro, Seixal",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060168",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/2c/0a/230156969.jpg",
   "numPhotos": 25,
   "price": 375000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 150.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Quinta do Conde",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Quinta do Conde",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.566387,
   "longitude": -9.0433066,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060168/",
   "distance": "19210",
   "description": "Extraordin\u00e1ria Moradia Isolada V3 pronta a escriturar e localizada na Quinta do Conde. Situada a 15 minutos das praias da Serra da Arr\u00e1bida e pr\u00f3ximas de tudo o que a serra tem para nos oferecer. Com acabamentos \u00fanicos e amplo espa\u00e7o exterior com piscina, jardim, churrasqueira e \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar. Pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios, campo de golfe e f\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal. A Moradia \u00e9 composta por:  - Caixilharia de PVC Termo lacado com vidro duplo - Estores El\u00e9tricos - Porta blindada - Pr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o de ar condicionado - Aspira\u00e7\u00e3o central - Tetos falsos com ilumina\u00e7\u00e3o LED - Ch\u00e3o flutuante - Telheiro - Garagem 20,45m2 - Sala com 34,23m2 - Cozinha em open space com 12,28m2 - Wc com 4,30m2 - Hall quartos 3,45m2 - Quarto com 12,45m2 - Quarto 11,25m2 - Suite com 16,70m2. \u00c1rea bruta 150 m2 \u00c1rea do terreno 320 m2 Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o im\u00f3vel, agendamento de visita ou financiamento de cr\u00e9dito contacte-nos. Venha visitar a sua casa ideal.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2500.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Quinta do Conde, Sesimbra",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060183",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/ca/65/230156912.jpg",
   "numPhotos": 11,
   "price": 390000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 170.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Quinta do Conde",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Quinta do Conde",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5667871,
   "longitude": -9.0402432,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060183/",
   "distance": "19287",
   "description": "Venha conhecer esta nova constru\u00e7\u00e3o de moradia em banda V4 duplex, localizada na Quinta do Conde, Sesimbra.  Com acabamentos \u00fanicos e amplo espa\u00e7o exterior com jardim e churrasqueira, esta casa \u00e9 perfeita para quem procura um lugar onde parece estar sempre de f\u00e9rias.  \u00d3tima exposi\u00e7\u00e3o solar e pr\u00f3xima do com\u00e9rcio local, escolas, gin\u00e1sios e campo de golfe, esta casa oferece o melhor de ambos os mundos.  Al\u00e9m disso, est\u00e1 a apenas 15 minutos das praias da Serra da Arr\u00e1bida e tem f\u00e1cil acesso a Lisboa e Set\u00fabal.  Moradia composta por: Piso 0 - Sala comum em open space - Cozinha equipada - Lareira com recuperador de calor - Casa de banho - Um quarto  - Quintal e estacionamento. Piso 1  - Quarto principal em su\u00edte com total de 22.19m2 - Dois quartos - Casa de banho - \u00c1rea de circula\u00e7\u00e3o - Varandas - Closet Outras carater\u00edsticas: - Painel solar para AQS - Estores el\u00e9tricos  - Aspira\u00e7\u00e3o central - Caixilharia com corte t\u00e9rmico - Churrasqueira Com uma \u00e1rea do terreno de 155.10m2, esta casa \u00e9 a escolha ideal para quem procura conforto e qualidade de vida. Agendamento de visita dispon\u00edvel e financiamento de cr\u00e9dito tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis.  N\u00e3o perca esta oportunidade!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 2294.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "terracedHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Quinta do Conde, Sesimbra",
    "title": "Moradia em banda"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060179",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/f9/56/230156617.jpg",
   "externalReference": "2023-45",
   "numPhotos": 20,
   "floor": "bj",
   "price": 1860000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 231.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Av. General Carmona s/n A",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Cascais e Estoril",
   "district": "Estoril",
   "country": "pt",
   "neighborhood": "Centro do Estoril",
   "latitude": 38.7105712,
   "longitude": -9.3967926,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060179/",
   "distance": "22359",
   "description": "Situado no cora\u00e7\u00e3o do Estoril, uma localidade deslumbrante e exclusiva entre Lisboa e Cascais, descubra este sofisticado Apartamento T3 de Luxo. Com um espl\u00eandido terra\u00e7o privativo e uma convidativa piscina aquecida, esta propriedade representa uma oportunidade \u00fanica, seja para uma experi\u00eancia de vida \u00edmpar ou para investimento\u00a0numa das \u00e1reas mais procuradas de Portugal. Inserido no edif\u00edcio General Carmona Premium Cascais, este exclusivo Apartamento T3 no centro do Estoril, \u00e9\u00a0uma joia rara com 190 m2 de \u00e1rea bruta privativa. Situado num condom\u00ednio\u00a0com apenas quatro\u00a0unidades, este lar \u00e9 um ref\u00fagio de serenidade e luxo. Com um deslumbrante jardim privativo, piscina aquecida e 3 lugares de garagem, oferece um estilo de vida inigual\u00e1vel. O apartamento\u00a0possui\u00a0231 m2 de \u00c1rea Bruta e 159m2 de \u00c1rea \u00datil, distribu\u00edda\u00a0do seguinte modo:  \u2022 Ao entrar, \u00e9 recebido por um elegante corredor que conduz a uma ampla sala de estar e jantar (34,38 m2), aberta para a cozinha.  \u2022 A cozinha (23,43 m2), em open space e totalmente equipada, inclui um frigor\u00edfico para vinhos, perfeito para os amantes de enologia.  \u2022 A Master Suite, verdadeiramente imponente, estende-se por uma generosa \u00e1rea de 40 m\u00b2, distribu\u00eddos por: 19,32 m\u00b2 no quarto, um closet amplo de 12 m\u00b2, e uma elegante casa de banho de 8,60 m\u00b2, criando um ambiente de conforto e sofistica\u00e7\u00e3o.  \u2022 A Segunda Su\u00edte apresenta uma \u00e1rea de 15 m\u00b2, complementada por um Closet de 4,82 m\u00b2 e uma Casa de Banho de 5,39 m\u00b2.  \u2022 Um Quarto com 16,26 m2\u00a0que tamb\u00e9m pode servir como escrit\u00f3rio, mais\u00a0uma\u00a0casa de banho completa de servi\u00e7o geral.  \u2022 Todas as divis\u00f5es deste apartamento\u00a0desfrutam de acesso direto a um \u00e1rea exterior com 212 m\u00b2, o qual \u00e9 um verdadeiro o\u00e1sis de tranquilidade e beleza. Este espa\u00e7o exterior inclui um espl\u00eandido jardim, espa\u00e7o para refei\u00e7\u00f5es ao ar livre, uma piscina aquecida, perfeita para relaxamento em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano, e uma \u00e1rea de sol\u00e1rio com deck de madeira, proporcionando um ambiente sereno e harmonioso.  \u2022 Garagem privativa com 3 lugares de garagem. O condom\u00ednio General Carmona Premium Cascais prima pela arquitetura e elevada qualidade dos seus acabamentos premium, tais\u00a0como:  \u2022 Piso radiante nas casas de banho.  \u2022 Ar condicionado em todas as divis\u00f5es.  \u2022 Bomba de calor eficiente para aquecimento da piscina.  \u2022 Eletrodom\u00e9sticos de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o.  \u2022 Pavimentos de madeira Weitzer Parkett e cer\u00e2mica Geotiles e\u00a0papel de parede texturizado Veskom Ketoy.  \u2022 Caixilharia em oscilo-batente com corte t\u00e9rmico e vidros duplos.  \u2022 M\u00f3veis lacados a branco com acabamento em carvalho envelhecido.  \u2022 Tampos das bancadas de cozinha e dos m\u00f3veis das casas de banho em Silestone.  \u2022 Torneiras Hansgrohe ou Bruma. Nas proximidades, situam-se algumas das mais belas praias de Portugal, incluindo a famosa Praia do Tamariz, e jardins encantadores que envolvem o ic\u00f3nico Casino Estoril.\u00a0Al\u00e9m disso, a zona \u00e9 servida por uma variedade de escolas conceituadas, restaurantes famosos, lojas de luxo e infraestruturas de qualidade, como campos de golfe e clubes de t\u00e9nis, tornando-a ideal para um estilo de vida sofisticado e confort\u00e1vel. A localiza\u00e7\u00e3o beneficia de excelentes acessos rodovi\u00e1rios e transportes p\u00fablicos. Lisboa e o Aeroporto Humberto Delgado est\u00e3o a apenas 30 minutos de dist\u00e2ncia. A Esta\u00e7\u00e3o de Comboios do Estoril situa-se a uma curta caminhada. Neste novo condom\u00ednio, descubra um padr\u00e3o elevado de exclusividade e bom gosto, idealizado para quem valoriza conforto, privacidade e uma localiza\u00e7\u00e3o premium no cora\u00e7\u00e3o do Estoril. Situado a uma curta dist\u00e2ncia das praias e do mar, este \u00e9 o lugar perfeito para quem deseja um estilo de vida distinto e sofisticado. Venha conhecer!",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 8052.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Centro do Estoril, Cascais",
    "title": "Apartamento em Av. General Carmona s/n a"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "bright",
     "text": "Luminoso"
    }
   ],
   "highlight": {
    "groupDescription": "Top"
   },
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060167",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/18/02/230156593.jpg",
   "externalReference": "A3434P",
   "numPhotos": 16,
   "floor": "3",
   "price": 140000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 95.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Praceta Manuel Faria s/n",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
   "district": "Monte Abra\u00e3o",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7502057,
   "longitude": -9.271435,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060167/",
   "distance": "11867",
   "description": "(REF\u00aa A3434P) Excelente apartamento de 3 assoalhadas com 83m2 em bom estado geral, composto por hall de entrada, sala, cozinha com despensa, wc e dois amplos quartos um deles com roupeiro e arrecada\u00e7\u00e3o. Apertamento inserido num pr\u00e9dio sem elevador e em \u00f3timo estado geral sem, situado em zona calma, com\u00e9rcio, escolas, transportes e servi\u00e7os e f\u00e1ceis acessos a vias r\u00e1pidas.  MARQUE A SUA VISITA EM MEDICERTA\u2013 MEDIA\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA, LDA.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "priceByArea": 1474.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o, Sintra",
    "title": "Apartamento na Praceta Manuel Faria s/n"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060156",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/92/1d/230156374.jpg",
   "externalReference": "120612553-3",
   "numPhotos": 17,
   "floor": "2",
   "price": 325000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 85.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Cidade de Bolama",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Olivais",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7605181,
   "longitude": -9.115641,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060156/",
   "distance": "4757",
   "description": "Apartamento T3 nos Olivais Sul   T3 em excelente localiza\u00e7\u00e3o nos Olivais Sul, inserido em pr\u00e9dio com elevador. Apartamento com \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar virado a sul e bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.  Constitu\u00eddo por tr\u00eas quartos, dois deles com roupeiros embutidos, sala com varanda, uma casa de banho completa, cozinha com despensa. Para relaxar ao final do dia, aproveitar um tempo com os mi\u00fados, fazer um piquenique com os amigos ou passear com os c\u00e3ezinhos tem a 500m o Parque Vale do Sil\u00eancio. Muito pr\u00f3ximo do Parque das Na\u00e7\u00f5es onde usufrui da calma e da paisagem que o rio Tejo oferece. O im\u00f3vel est\u00e1: - 500m do Metro Olivais Sul - Ao p\u00e9 do Lidl - Ao p\u00e9 do Centro Comercial SPACIO - 1,5km do Aeroporto Humberto Delgado - 2,5km do Hospital Cuf Descobertas -2,5km do Centro Comercial Vasco da Gama e Gare do Oriente Aproveite esta oportunidade e venha conhecer a sua futura casa! AMI 13534.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 3824.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Olivais, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Rua Cidade de Bolama"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060045",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/1e/04/230153440.jpg",
   "numPhotos": 23,
   "price": 750000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 251.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 4,
   "address": "Rua Familia Franco Paiva",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Azeit\u00e3o",
   "district": "Oleiros - Aldeia de Irm\u00e3os - Quinta do Pic\u00e3o",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5166446,
   "longitude": -9.0272062,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060045/",
   "distance": "24827",
   "description": "Moradia independente \u00e0 venda em Oleiros, Azeit\u00e3o, Set\u00fabal.    Bel\u00edssima moradia t\u00e9rrea, T4 de Luxo com excelentes \u00e1reas, inserida num lote de 626,700 m\u00b2, \u00e1rea bruta de 251m\u00b2, \u00e1rea \u00fateis 182m\u00b2, melhor zona e mais tranquila de Azeit\u00e3o.  Magn\u00edfica vista para Serra da Arr\u00e1bida e com zona verde em uma das laterais e na parte traseira, fica 10 minutos da Serra da Arr\u00e1bida, e a 15 minutos das mais belas praias da Europa, como Portinho da Arr\u00e1bida cart\u00e3o postal de Portugal, entre as demais est\u00e3o, praia do Creiro, e da Figueirinha e praia de Gal\u00e1pos, e 12 km do Castelo de Sesimbra e o Farol do cabo Espichel.   Pontos de Referencias   Auto Estradas: 9 km A33 e a 6 km A2, e 2 km da N10. Aeroporto de Lisboa 45 km  Mercados e Hiper mercados 3 km  Hospital Nossa senhora da Ar\u00e1bia 5 km Vila Nogueira de Azeit\u00e3o centro comercial e gastron\u00f4mico 1 km  Equipamentos e pormenores.  - Materiais de qualidade superior; - Caixilharia de PVC; - Pr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o de piso radiante hidr\u00e1ulico; - WC de apoio \u00e0 piscina; - Lavandaria; - Dispensa; - Ar-condicionado; - V\u00eddeo Porteiro; - Arm\u00e1rios embutidos; - Piscina; - Garagem Fechada;  Sala de Estar em open space com Cozinha de 70.4m\u00b2 Cozinha equipada com exaustor, forno, frigorifico, m\u00e1quina lavar roupa, m\u00e1quina lavar loi\u00e7a, micro-ondas e placa indu\u00e7\u00e3o. Hall de Entrada de 12.64m\u00b2 Wc social de 3.71m\u00b2 Hall de circula\u00e7\u00e3o de 7.61m\u00b2 Suite de 26.24m\u00b2 com closet e wc privado de 4.78m\u00b2 Suite de 18.29m\u00b2 com roupeiro e wc privado de 3.94m\u00b2 Suite de 18.27m\u00b2 com roupeiro e wc privado de 3.71m\u00b2 Quarto/ Escrit\u00f3rio de 13.62m\u00b2 Zona Exterior.  Garagem de 21.86m\u00b2 Piscina 36m\u00b2  Despensa de 3.21m\u00b2 Lavandaria de 2.38m\u00b2 Wc de apoio ao exterior de 2.17m\u00b2 \u00c1rea t\u00e9cnica de 2.76m\u00b2 Churrasqueira com lava lou\u00e7a  P\u00e9rgula para 1 carro Mais Caracter\u00edsticas.  - Ar-condicionado; - Estores el\u00e9tricos; - Pain\u00e9is solares; - Porta blindada; - V\u00eddeo porteiro; - Caixilharia PVC/Oscilo batente com vidros duplos.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2988.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Azeit\u00e3o, Set\u00fabal",
    "title": "Moradia independente na Rua Familia Franco Paiva"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "moradiaTerreaType",
     "text": "Moradia t\u00e9rrea"
    },
    {
     "name": "villaType",
     "text": "Villa"
    }
   ],
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060163",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/89/36/62/230155832.jpg",
   "externalReference": "L5/03258",
   "numPhotos": 27,
   "floor": "3",
   "price": 140000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 701.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Alverca",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
   "district": "Alverca",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.8961898,
   "longitude": -9.039384,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060163/",
   "distance": "21223",
   "description": "TOTALMENTE REMODELADO NO CORA\u00c7\u00c3O DE ALVERCA REILAR convida a visitar apartamento T1 transformado em T2, totalmente remodelado, onde o charme encontra a modernidade, no cora\u00e7\u00e3o de Alverca do Ribatejo. Este elegante e aconchegante lar oferece uma experi\u00eancia \u00fanica de vida, combinando conforto, funcionalidade e design contempor\u00e2neo. Na cozinha, ser\u00e1 recebido por detalhes cuidadosamente pensados, e com eletrodom\u00e9sticos modernos, como placa, forno, exaustor e termoacumulador, que proporcionam uma experi\u00eancia culin\u00e1ria pr\u00e1tica e eficiente. A praticidade \u00e9 levada a outro n\u00edvel com o acesso ao s\u00f3t\u00e3o diretamente do interior do apartamento, oferecendo espa\u00e7o adicional para armazenamento. Desfrute de momentos relaxantes e conv\u00edvio social em duas excelentes varandas, uma com 7.40 m2 e outra com 10.50 m2. A paisagem urbana proporciona vistas cativantes sobre a cidade. A boa exposi\u00e7\u00e3o solar ilumina naturalmente os ambientes, criando uma atmosfera acolhedora e convidativa. Cada detalhe desta transforma\u00e7\u00e3o reflete o compromisso com a qualidade e o design contempor\u00e2neo, tornando este apartamento uma op\u00e7\u00e3o \u00fanica para quem procura uma vida urbana confort\u00e1vel e elegante. N\u00e3o perca a oportunidade de viver no cora\u00e7\u00e3o de Alverca, a poucos minutos da esta\u00e7\u00e3o da CP e cercado por diversificado com\u00e9rcio local e uma atmosfera vibrante. Este \u00e9 o seu novo lar, onde a modernidade e o charme se encontram para criar uma experi\u00eancia de vida excecional. Para marca\u00e7\u00e3o de Visita, ligue-me! Sofia Cardigos, a sua Consultora Imobili\u00e1ria.   N\u00c3O ENCONTRA O IM\u00d3VEL QUE PROCURA? Sabia que h\u00e1 propriet\u00e1rios que preferem que os seus im\u00f3veis n\u00e3o sejam publicitados? \u00c9 verdade! Temos mais im\u00f3veis dispon\u00edveis no nosso portal REILAR e outros ainda que aguardam por si.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 200.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Alverca do Ribatejo e Sobralinho, Vila Franca de Xira",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060148",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/4c/e7/230155825.jpg",
   "externalReference": "138001001",
   "numPhotos": 5,
   "price": 144000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 105.8,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Manuel Policarpo Martins",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Arruda dos Vinhos",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.987355,
   "longitude": -9.0770946,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060148/",
   "distance": "29997",
   "description": "Este apartamento j\u00e1 com algumas remodela\u00e7\u00f5es, principalmente na cozinha encontra-se em muito bom estado, tem duas varandas fechadas, tem uma casa de banho com janela. Tem um quarto com roupeiro e outro no hall de entrada. A casa tem despensa, onde tem instalado um termo acumulador tem uma \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar. Situa-se num quarto andar sem elevador, fica situado no centro de Arruda dos Vinhos, onde encontra todo o com\u00e9rcio e servi\u00e7os essenciais. Fica junto ao Externato Jo\u00e3o Alberto Faria, em 2 minutos a p\u00e9 \u00e1 maioria das superf\u00edcies comerciais.  Marque a sua visita.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 1361.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Arruda dos Vinhos",
    "title": "Apartamento na Rua Manuel Policarpo Martins"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060171",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/b2/4d/230155215.jpg",
   "externalReference": "120612035-133",
   "numPhotos": 18,
   "floor": "7",
   "price": 259000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 133.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 1,
   "address": "R. Prof. Dr. Bissaya Barreto",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Odivelas",
   "district": "Arroja",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7973827,
   "longitude": -9.191781,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060171/",
   "distance": "9531",
   "description": "Este acolhedor apartamento, localizado em zona central da Arroja (Odivelas) Constru\u00e7\u00e3o de 2009, com pr\u00e9dio servido por 2 elevadores. Composto por 3 quartos, todos com roupeiro embutido, cozinha equipada, \u00e1gua aquecida com caldeira por meio de pain\u00e9is solares. Todo o apartamento est\u00e1 revestido com soalho flutuante, exceto a cozinha e casa de banho.  Fra\u00e7\u00e3o com direito a 2 lugares de estacionamento e arrecada\u00e7\u00e3o.  Localiza\u00e7\u00e3o bem servida de transportes p\u00fablicos, perto das colinas do cruzeiro, e muito pr\u00f3ximo de creches, restaura\u00e7\u00e3o, Lidl, Modelo Continente e Bombas da Prio. (a menos de 5 min do shopping Strada). Paragem de autocarro a 70m. Excelente oportunidade! Contacte-me e agende j\u00e1 uma visita! AMI 13534.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 1947.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Odivelas",
    "title": "Apartamento em R. Prof. Dr. Bissaya Barreto"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060145",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/7a/b4/230154970.jpg",
   "externalReference": "PT017",
   "numPhotos": 17,
   "price": 210000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 111.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Peniche",
   "province": "Leiria",
   "municipality": "Peniche",
   "country": "pt",
   "latitude": 39.3549074,
   "longitude": -9.3859479,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060145/",
   "distance": "73523",
   "description": "Fant\u00e1stica Moradia T3 em Peniche, localizada numa zona Tranquila da cidade, pr\u00f3xima da Praia do Porto da Areia Sul. Composta ao n\u00edvel do R\u00e9s do ch\u00e3o por hall de Entrada, cozinha com dispensa, casa de banho de servi\u00e7o, sala, e um excelente logradouro, que parte dele foi fechado e transformado numa segunda cozinha de Apoio. No 1\u00ba Andar, encontramos 3 excelentes quartos, 2 deles com roupeiros embutidos, uma casa de banho completa, e o acesso a um amplo sot\u00e3o do tamanho de toda a casa, que serve para arrumos. Se quer habitar pr\u00f3ximo da Praia, a poucos minutos do Centro da Cidade n\u00e3o vai querer perder esta Oportunidade. Para mais informa\u00e7\u00f5es contacte-nos! Marque j\u00e1 a sua visita!  Descri\u00e7\u00e3o criada por Intelig\u00eancia Artificial.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 1892.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Peniche",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060110",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/69/fa/230155174.jpg",
   "numPhotos": 72,
   "price": 460000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 170.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Rua jose candido godinho",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Azeit\u00e3o",
   "district": "Oleiros - Aldeia de Irm\u00e3os - Quinta do Pic\u00e3o",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5179986,
   "longitude": -9.0301958,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060110/",
   "distance": "24587",
   "description": "Moradia t\u00e9rrea com garagem, jardim, piscina e espa\u00e7o de lazer.  Com uma localiza\u00e7\u00e3o de excel\u00eancia, numa praceta bastante tranquila, e familiar, um projeto de arquitetura de reconhecido atelier, onde todos os acabamentos foram rigorosamente selecionados, neutros, intemporais e de qualidade superior. Cozinha em open space, funcional, totalmente equipada com uma ilha que permite a separa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os, mas ao mesmo tempo uma excelente forma de liga\u00e7\u00e3o entre os mesmos. Apresenta detalhes que a tornam unica, como 2 quartos com walk-in closet, com uma excelente \u00e1rea, o outro quarto com outro magnifico roupeiro. A moradia apresenta um espa\u00e7o exterior com jardim, piscina, zonas de lazer com total  privacidade. Detalhes que aliam conforto ao lado est\u00e9tico( sistema integrado de Dom\u00f3tica, pain\u00e9is solares para aquecimento de \u00e1guas, estores el\u00e9tricos)  Garagem.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2706.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Azeit\u00e3o, Set\u00fabal",
    "title": "Moradia independente na Rua jose candido godinho"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "moradiaTerreaType",
     "text": "Moradia t\u00e9rrea"
    }
   ],
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060140",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/90/16/230153938.jpg",
   "externalReference": "8190",
   "numPhotos": 29,
   "floor": "2",
   "price": 950000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 102.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rato - Amoreiras",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Santo Ant\u00f3nio",
   "district": "Rato - Amoreiras",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7209975,
   "longitude": -9.1516962,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060140/",
   "distance": "1065",
   "description": "Um requintado e moderno apartamento T2, localizado a 3 minutos a p\u00e9 da Avenida da Liberdade que est\u00e1 pronto para entrar pois inclui todo o mobili\u00e1rio e acess\u00f3rios.  Com uma \u00e1rea bruta privativa de 103 m2, tem uma espa\u00e7osa e confort\u00e1vel sala de estar e jantar que lhe permitir\u00e3o organizar agrad\u00e1veis conv\u00edvios com fam\u00edlia e amigos. A cozinha americana, com um funcional balc\u00e3o para refei\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas, est\u00e1 totalmente equipada. As duas suites do apartamento s\u00e3o servidas por uma varanda que confere muita tranquilidade e luminosidade aos quartos. O apartamento tem 103 m2 de \u00e1rea bruta privativa e 10 m2 de \u00e1rea bruta dependente, incluindo ainda um lugar de garagem. Trata-se de uma zona muito central mas tranquila e situa-se a poucos minutos do Jardim das Amoreiras, do Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre e do Centro Comercial das Amoreiras. Fica tamb\u00e9m a walking-distance do Marqu\u00eas de Pombal e da Avenida da Liberdade. A Private Luxury Real Estate \u00e9 uma agencia imobili\u00e1ria com sede em Lisboa, na Avenida da Liberdade e com lojas em Cascais e Azeit\u00e3o. Somos uma referencia no segmento medio-alto e selecionamos para si as propriedades mais exclusivas. Aguardamos pela sua visita!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 9314.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "highlight": {
    "groupDescription": "Destaque"
   },
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060134",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/98/04/230153882.jpg",
   "externalReference": "CAS_136",
   "numPhotos": 20,
   "price": 439000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 218.0,
   "rooms": 6,
   "bathrooms": 6,
   "address": "Baixa - Centro Hist\u00f3rico",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Set\u00fabal",
   "district": "Baixa - Centro Hist\u00f3rico",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5271166,
   "longitude": -8.888372,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060134/",
   "distance": "30744",
   "description": "P\u00e1tio com seis moradias para recuperar no Bairro Salgado, em pleno 'cora\u00e7\u00e3o' da Cidade. Aceite este desafio e desenvolva aqui o seu projeto.  Ideal investimento para o mercado de arrendamento!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "priceByArea": 2014.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Set\u00fabal",
    "title": "Moradia"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060112",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/b3/a9/230153008.jpg",
   "externalReference": "120612035-134",
   "numPhotos": 20,
   "floor": "2",
   "price": 519000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 85.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua 4 de Infantaria",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Campo de Ourique",
   "district": "Centro",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7176001,
   "longitude": -9.1657781,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060112/",
   "distance": "2332",
   "description": "T3 com varanda ampla, em localiza\u00e7\u00e3o excecional! A poucos metros do Jardim da Parada, no bairro de Campo de Ourique. Este apartamento com uma boa orienta\u00e7\u00e3o solar a que se soma uma varanda a tardoz. O edif\u00edcio, com um apartamento por piso, est\u00e1 em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. Pr\u00f3ximo de todo o tipo de transportes e principais acessos. Rodeado de todo o tipo de com\u00e9rcio e servi\u00e7os, supermercados, \u00f3timas lojas com produtos locais, padarias, bons caf\u00e9s, restaurantes e muito mais. Contacte-me e agende j\u00e1 a sua visita!   T3 avec un grand balcon, dans un emplacement exceptionnel A quelques m\u00e8tres du Jardin da Parada, dans le quartier de Campo de Ourique. Cet appartement a une bonne orientation solaire et dispose d'un balcon l\u2019arri\u00e8re. Le b\u00e2timent, avec un appartement par \u00e9tage, en bon \u00e9tat. Proche de tous types de transports et des principaux acc\u00e8s. Entour\u00e9 de tous types de commerces et de services, supermarch\u00e9s, grands magasins de produits locaux, boulangeries, bons caf\u00e9s, restaurants et bien plus encore. AMI 13534.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "priceByArea": 6106.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Rua 4 de Infantaria"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33057746",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/7d/ba/230072198.jpg",
   "externalReference": "PP5061",
   "numPhotos": 31,
   "floor": "4",
   "price": 270000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 105.8,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Camarate",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o",
   "district": "Camarate",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7889456,
   "longitude": -9.1466507,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33057746/",
   "distance": "7472",
   "description": "T2 novo, com varanda, suite e um parqueamento, situado na Quinta dos Fartos, Apela\u00e7\u00e3o. ** FOTOS ANDAR MODELO ** Conclus\u00e3o prevista para o \u00faltimo trimestre de 2024. Acabamentos de qualidade tais como: tetos falsos com luzes led embutidos, pavimento soalho flutuante, ar condicionado, porta blindada, v\u00eddeo porteiro, estores el\u00e9tricos, caixilharia com vidro duplo e pain\u00e9is solares. Cozinha equipada com placa vitroc\u00earamica, forno, exaustor e bomba de calor. Sala ampla, com cerca de 27 m2. Varanda de 15 m2, com acesso pela sala e quarto. Quartos com roupeiros embutidos. Dois Wc, um com banheira e outro base duche. Parqueamento de f\u00e1cil acesso. Urbaniza\u00e7\u00e3o recente, a poucos minutos da EXPO, Ponte da Vasco da Gama e Aeroporto de Lisboa. Imagina-se a viver neste apartamento! Se sim, ligue j\u00e1 e marque a sua visita! Predipereira, desde 2009 a seu lado! Consulte as oportunidades em Predipereira. net OU facebook. com/predipereira. lda * Somos Intermedi\u00e1rios de Cr\u00e9dito Certificados pelo Banco de Portugal com o n. \u00ba0002387. Estamos ao dispor para o auxiliar GRATUITAMENTE em todo o processo de cr\u00e9dito \u00e0 habita\u00e7\u00e3o.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 2552.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o, Loures",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33057755",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/e4/67/230072084.jpg",
   "externalReference": "PP5063",
   "numPhotos": 31,
   "floor": "3",
   "price": 250000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 100.05,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Camarate",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o",
   "district": "Camarate",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.789484,
   "longitude": -9.1460426,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33057755/",
   "distance": "7527",
   "description": "T2 novo com varanda 17 m2, situado na Quinta dos Fartos, Apela\u00e7\u00e3o. ** FOTOS ANDAR MODELO ** Conclus\u00e3o prevista para o \u00faltimo trimestre de 2024. Acabamentos de qualidade tais como: tetos falsos com luzes led embutidos, pavimento soalho flutuante, ar condicionado, porta blindada, v\u00eddeo porteiro, estores el\u00e9tricos, caixilharia com vidro duplo e pain\u00e9is solares. Cozinha equipada com placa vitroc\u00earamica, forno, exaustor e bomba de calor. Sala ampla. Varanda de 17 m2, com acesso pela sala e quartos. Quartos com roupeiros embutidos. Um Wc com banheira e janela. Urbaniza\u00e7\u00e3o recente, a poucos minutos da EXPO, Ponte da Vasco da Gama e Aeroporto de Lisboa. Imagina-se a viver neste apartamento! Se sim, ligue j\u00e1 e marque a sua visita! Predipereira, desde 2009 a seu lado! Consulte as oportunidades em Predipereira. net OU facebook. com/predipereira. lda * Somos Intermedi\u00e1rios de Cr\u00e9dito Certificados pelo Banco de Portugal com o n. \u00ba0002387. Estamos ao dispor para o auxiliar GRATUITAMENTE em todo o processo de cr\u00e9dito \u00e0 habita\u00e7\u00e3o*.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 2499.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o, Loures",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33057745",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/bc/d8/230072128.jpg",
   "externalReference": "PP5062",
   "numPhotos": 29,
   "price": 240000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 92.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Camarate",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o",
   "district": "Camarate",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7900412,
   "longitude": -9.1448481,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33057745/",
   "distance": "7582",
   "description": "T2 novo, situado na Quinta dos Fartos, Apela\u00e7\u00e3o. ** FOTOS ANDAR MODELO ** Conclus\u00e3o prevista para o \u00faltimo trimestre de 2024. Acabamentos de qualidade tais como: tetos falsos com luzes led embutidos, pavimento soalho flutuante, ar condicionado, porta blindada, v\u00eddeo porteiro, estores el\u00e9tricos, caixilharia com vidro duplo e pain\u00e9is solares. Cozinha equipada com placa vitroc\u00earamica, forno, exaustor e bomba de calor. Quartos com roupeiros embutidos. Um Wc com banheira. Urbaniza\u00e7\u00e3o recente, a poucos minutos da EXPO, Ponte da Vasco da Gama e Aeroporto de Lisboa. Imagina-se a viver neste apartamento! Se sim, ligue j\u00e1 e marque a sua visita! Predipereira, desde 2009 a seu lado! Consulte as oportunidades em Predipereira. net OU facebook. com/predipereira. lda * Somos Intermedi\u00e1rios de Cr\u00e9dito Certificados pelo Banco de Portugal com o n. \u00ba0002387. Estamos ao dispor para o auxiliar GRATUITAMENTE em todo o processo de cr\u00e9dito \u00e0 habita\u00e7\u00e3o*.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 2609.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o, Loures",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060094",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/fb/f1/230152020.jpg",
   "externalReference": "0706-01373.2",
   "numPhotos": 38,
   "price": 390000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 310.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Foro do Sabino - Sesmaria da L\u00e9gua",
   "province": "Santar\u00e9m",
   "municipality": "Benavente",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.979875,
   "longitude": -8.8107486,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060094/",
   "distance": "40405",
   "description": "Moradia de 310m2 em lote com 10.000m2, totalmente murada, com furo artesiano. Terreno plano com diversas \u00e1rvores de fruto e horta. Casa principal com 250m2, tendo quatro quartos e sala independente. Cozinha com sala de jantar em dois ambientes. Acabamentos r\u00fasticos de primeira, salientando a cer\u00e2mica tradicional. Constru\u00e7\u00e3o dos anos 90 em excelente estado. A segunda casa anexa com 60m2 para quem valoriza ter caseiro ou fam\u00edlia pr\u00f3xima. Mais anexos, como oficina e arrumos para alfaias. Outros pormenores, poder\u00e1 verificar localmente. Excelente investimento para quem pretenda residir em local apraz\u00edvel, a trinta minutos de Lisboa. Venha viver com qualidade.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 1258.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Benavente",
    "title": "Moradia independente em Foro do Sabino - Sesmaria da L\u00e9gua"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "32966732",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/02/25/230092615.jpg",
   "externalReference": "2270-311",
   "numPhotos": 45,
   "price": 1299999.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 287.0,
   "rooms": 5,
   "bathrooms": 4,
   "address": "Linh\u00f3",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Sintra",
   "district": "Linh\u00f3",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7697605,
   "longitude": -9.3802823,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32966732/",
   "distance": "21547",
   "description": "Ambiente exclusivo e privado para desfrutar de uma vida confort\u00e1vel.   Para garantir a sua comodidade, esta propriedade oferece estacionamento para duas viaturas, uma delas em garagem fechada, al\u00e9m de uma arrecada\u00e7\u00e3o espa\u00e7osa.   O lote possui uma \u00e1rea total de 460 m2, proporcionando um amplo espa\u00e7o para viver e relaxar.   A moradia apresenta uma magn\u00edfica sala de estar, com acesso direto a uma \u00e1rea exterior equipada com churrasco, perfeita para descontrair e passar momentos agrad\u00e1veis com a fam\u00edlia e amigos num ambiente tranquilo e requintado.   Com um total de cinco quartos generosamente dimensionados, todos com roupeiros embutidos, e quatro casas de banho modernas e bem equipadas, esta propriedade oferece todo o conforto e privacidade que procura.   A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 privilegiada, pr\u00f3xima da nova Escola TASIS e da escola CAISL, junto ao Aut\u00f3dromo do Estoril, ao Cascaishopping e ao Pestana Sintra Golfe, estando apenas a 10 minutos de dist\u00e2ncia de Cascais e Estoril, conhecidos pela sua beleza e atrativos.   Os acessos r\u00e1pidos \u00e0 A16 (Sintra/Cascais), A5 (Cascais/Lisboa) e ao IC 19 (Sintra/Lisboa) facilitam a mobilidade e o deslocamento pela regi\u00e3o.   N\u00e3o perca a oportunidade de adquirir esta incr\u00edvel moradia. Clique no bot\u00e3o abaixo para entrar em contacto direto e receber informa\u00e7\u00f5es exclusivas.   Acreditamos que alcan\u00e7ar objetivos com efic\u00e1cia \u00e9 poss\u00edvel quando estabelecemos relacionamentos s\u00f3lidos.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 4530.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Sintra",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060090",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/6d/34/230151347.jpg",
   "externalReference": "120611841-33",
   "numPhotos": 19,
   "floor": "bj",
   "price": 279000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 80.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Dom Domingos Jardo",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Penha de Fran\u00e7a",
   "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7252297,
   "longitude": -9.1184352,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060090/",
   "distance": "1861",
   "description": "Excelente T2 com parqueamento em zona muito tranquila! Apartamento com duas frentes, muita luz durante todo o dia com orienta\u00e7\u00e3o solar nascente/poente, inserido em pr\u00e9dio de 1992. Com um lugar de estacionamento. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada: Junto \u00e0 Avenida Afonso III, num bairro com todo o tipo de com\u00e9rcio, servi\u00e7os, transportes e acessos r\u00e1pidos a qualquer ponto da cidade. Pr\u00e9dio bem cuidado. Se pretende morar no centro de Lisboa, num pr\u00e9dio recente, bem constru\u00eddo e sossegado, com poucas fra\u00e7\u00f5es, venha visitar a sua nova casa! AMI 13534.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 3488.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Rua Dom Domingos Jardo"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "32831566",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/b5/f4/221455228.jpg",
   "externalReference": "2270-272",
   "numPhotos": 36,
   "floor": "3",
   "price": 299000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 85.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Entrecampos",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Avenidas Novas",
   "district": "Entrecampos",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7402235,
   "longitude": -9.159957,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32831566/",
   "distance": "2696",
   "description": "Bom para recuperar a gostoApartamento T3 entre a Pra\u00e7a de Espanha e Sete Rios, a zona tem bons acessos rodovi\u00e1rios e vasta oferta de transportes p\u00fablicos, tem tamb\u00e9m o metro de Sete Rios a 5 min. Situado numa excelente localiza\u00e7\u00e3o em Lisboa, num bairro residencial familiar e muito sossegado. Im\u00f3vel em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, mas idealmente ser\u00e1 para recuperar. com boa exposi\u00e7\u00e3o solar e boa luminosidade, tem de \u00e1rea bruta 85m2. \u00c9 um terceiro andar sem elevador. Alguns dos benef\u00edcios deste im\u00f3vel s\u00e3o a sua localiza\u00e7\u00e3o e proximidade com transportes- Numa zona muito calma e tranquila- Com facilidade de estacionamento- Transportes p\u00fablicos com \u00f3timos acessos- Bons acessos rodovi\u00e1rios. - Boa oferta de com\u00e9rcio e servi\u00e7os- Supermercados pr\u00f3ximos- Escolas e Col\u00e9gios pr\u00f3ximos. Venha visitar que vai gostar!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "priceByArea": 3518.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060055",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/b5/8f/230151488.jpg",
   "externalReference": "CR-75",
   "numPhotos": 48,
   "floor": "4",
   "price": 279000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 78.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Bairro do Liceu - Vanicelos",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Set\u00fabal",
   "district": "Bairro do Liceu - Vanicelos",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5385252,
   "longitude": -8.8929723,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060055/",
   "distance": "29572",
   "description": "Apartamento remodelado, com 78m2 de \u00e1rea privativa e 28m2 de \u00e1rea dependente, inserido num quarto andar de um pr\u00e9dio em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. Localizado em Set\u00fabal, inserido no bairro do liceu, um dos melhores bairros de Set\u00fabal, zona residencial e tranquila, Junto ao campo de treinos do vit\u00f3ria de set\u00fabal, este im\u00f3vel encontra-se rodeado de transportes, servi\u00e7os, com\u00e9rcio e acessos \u00e0 A12 e A2. O apartamento \u00e9 composto por: - Hall de entrada - Despensa - 1 quarto com roupeiro - 1 quarto - 1 suite com roupeiro - 1 Casa de banho  - Cozinha totalmente equipada - Sala de estar com lareira e acesso \u00e1 varanda - Varanda com churrasqueira - 1 lugar de garagem - 1 arrecada\u00e7\u00e3o O im\u00f3vel tem \u00e1reas generosas e muita luz natural, condom\u00ednio organizado com um valor de 50 por m\u00eas.  Valor: 279.000 Ref. : CR- 75.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 3577.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Set\u00fabal",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "highlight": {
    "groupDescription": "Top"
   },
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060063",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/7f/b4/230150744.jpg",
   "externalReference": "355230053",
   "numPhotos": 46,
   "floor": "1",
   "price": 598000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 171.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Alg\u00e9s",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo",
   "district": "Alg\u00e9s",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.70821,
   "longitude": -9.2331071,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060063/",
   "distance": "8265",
   "description": "Finalmente dispon\u00edvel! Um T3 remodelado na mais procurada e ic\u00f3nica urbaniza\u00e7\u00e3o do Alto de Alg\u00e9s, a sempre t\u00e3o desejada Quinta da Formiga, conhecida pelo perfeito casamento entre 3 singularidades: - as linhas arquitet\u00f3nicas de inspira\u00e7\u00e3o hisp\u00e2nica;  - a sensa\u00e7\u00e3o de \"open space envolvente\" conferida pela sua fabulosa pra\u00e7a central, ideal para o lazer e brincadeiras em fam\u00edlia; - e pelas vistas panor\u00e2micas sobre o id\u00edlico cen\u00e1rio da Serra de Monsanto, que espreita entre as linhas geom\u00e9tricas da baixa da cidade.   Numa zona, hoje cercada de condom\u00ednios privados e tra\u00e7os de modernidade revolucion\u00e1ria com novas constru\u00e7\u00f5es de luxo, este apartamento mant\u00e9m perto de si e bem conciliado o lado mais tradicional do com\u00e9rcio carater\u00edstico de Alg\u00e9s. Venha conhecer um exclusivo T3 rico em espa\u00e7os exteriores (3 varandas com 12 m2 totais), \u00f3timas \u00e1reas de assoalhadas e grandes superf\u00edcies vidradas, em que a sensa\u00e7\u00e3o de prolongamento de cada assoalhada se expande muito para l\u00e1 das paredes e janelas, onde o olhar se perde no landscape citadino, sem barreiras de pr\u00e9dios que possam obstruir a simp\u00e1tica vista existente. Com \u00e1rea bruta total de 171,36 m2, destacamos a sua box privativa para 2 carros com estacionamento lado a lado, os seus equipamentos completos de cozinha a estrear, e o conforto de base, conferido pelos estores el\u00e9tricos e aquecimento central. A sua grande sala de 37 m2 ideal para receber socialmente, e a sua suite com 27 m2, com closet, wc e varanda privativa, s\u00e3o 2 pontos a favor. Este\u00a0im\u00f3vel de linhas e acabamentos contempor\u00e2neos e \u00f3tima exposi\u00e7\u00e3o solar pode muito bem reunir os pilares b\u00e1sicos para nele edificar a sua mais bela constru\u00e7\u00e3o: a sua vida em fam\u00edlia. Venha chamar este apartamento \"o meu novo lar! A urbaniza\u00e7\u00e3o possui Parque infantil, parque para c\u00e3es, jardim, pra\u00e7a central com \u00e1reas de lazer. Pr\u00f3ximo do Lidl e Continente a 1100 m. Ainda mais pr\u00f3ximo temos restaurante, caf\u00e9, cabeleireiro, farm\u00e1cia, mercearia e supermercado, tudo a 150 m. A ERA Linda-a-Velha est\u00e1 no mercado imobili\u00e1rio desde 2018. Ningu\u00e9m conhece a vizinhan\u00e7a como n\u00f3s! Contamos com uma equipa multipremiada de Consultores com v\u00e1rios anos de experi\u00eancia no mercado imobili\u00e1rio, totalmente capacitada para responder a todas as suas d\u00favidas e gerir todo o processo de venda desde o dia 1 at\u00e9 \u00e0 escritura, sem que tenha de se preocupar com publicidade, log\u00edsticas e burocracias.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 3497.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras",
    "title": "Apartamento"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "highlight": {
    "groupDescription": "Destaque"
   },
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060076",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/a1/f7/230151212.jpg",
   "externalReference": "ZMPT563051",
   "numPhotos": 5,
   "floor": "9",
   "price": 600000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 192.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, 110",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Alvalade",
   "district": "Campo Grande",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.749227,
   "longitude": -9.1438004,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060076/",
   "distance": "3052",
   "description": "Identifica\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel: ZMPT563051 Apartamento T4 na Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, uma das localiza\u00e7\u00f5es mais prestigiadas da Cidade de Lisboa, onde poder\u00e1 encontrar todo o tipo de com\u00e9rcio e servi\u00e7os, bem como acesso a todos os transportes, como o metropolitano, autocarros e comboio, praticamente \u00e0 porta. Este im\u00f3vel n\u00e3o disp\u00f5e de garagem, no entanto poder\u00e1 adquirir uma aven\u00e7a mensal em parque de estacionamento p\u00fablico a muito poucos metros do edif\u00edcio. Apartamento T4 com 184m\u00b2 + 8m\u00b2 em edif\u00edcio de 11 andares (11.\u00b0 andar destinado a habita\u00e7\u00e3o de porteira) com 2 elevadores, composto por: - 4 quartos (incluindo quarto de empregada com casa de banho) - 3 casas de banho (inclui casa de banho de empregada) - Sala de estar + sala de jantar - Cozinha + Copa + Despensa - Varanda - 3 Marquises - 2 entradas (Principal e de Servi\u00e7o) Im\u00f3vel para remodela\u00e7\u00e3o total. Este apartamento est\u00e1 arrendado a idoso, com contrato vital\u00edcio 3 raz\u00f5es para comprar com a Zome + acompanhamento Com uma prepara\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia \u00fanica no mercado imobili\u00e1rio, os consultores Zome p\u00f5em toda a sua dedica\u00e7\u00e3o em dar-lhe o melhor acompanhamento, orientando-o com a m\u00e1xima confian\u00e7a, na dire\u00e7\u00e3o certa das suas necessidades e ambi\u00e7\u00f5es. Daqui para a frente, vamos criar uma rela\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima e escutar com aten\u00e7\u00e3o as suas expectativas, porque a nossa prioridade \u00e9 a sua felicidade! Porque \u00e9 importante que sinta que est\u00e1 acompanhado, e que estamos consigo sempre. + simples Os consultores Zome t\u00eam uma forma\u00e7\u00e3o \u00fanica no mercado, ancorada na partilha de experi\u00eancia pr\u00e1tica entre profissionais e fortalecida pelo conhecimento de neuroci\u00eancia aplicada que lhes permite simplificar e tornar mais eficaz a sua experi\u00eancia imobili\u00e1ria. Deixe para tr\u00e1s os pesadelos burocr\u00e1ticos porque na Zome encontra o apoio total de uma equipa experiente e multidisciplinar que lhe d\u00e1 suporte pr\u00e1tico em todos os aspetos fundamentais, para que a sua experi\u00eancia imobili\u00e1ria supere as expectativas. + feliz O nosso maior valor \u00e9 entregar-lhe felicidade! Liberte-se de preocupa\u00e7\u00f5es e ganhe o tempo de qualidade que necessita para se dedicar ao que lhe faz mais feliz. Agimos diariamente para trazer mais valor \u00e0 sua vida com o aconselhamento fi\u00e1vel de que precisa para, juntos, conseguirmos atingir os melhores resultados. Com a Zome nunca vai estar perdido ou desacompanhado e encontrar\u00e1 algo que n\u00e3o tem pre\u00e7o: a sua m\u00e1xima tranquilidade! \u00c9 assim que se vai sentir ao longo de toda a experi\u00eancia: Tranquilo, seguro, confort\u00e1vel e... FELIZ! Notas: 1. Caso seja um consultor imobili\u00e1rio, este im\u00f3vel est\u00e1 dispon\u00edvel para partilha de neg\u00f3cio. N\u00e3o hesite em apresentar aos seus clientes compradores e fale connosco para agendar a sua visita. 2. Para maior facilidade na identifica\u00e7\u00e3o deste im\u00f3vel, por favor, refira o respetivo ID ZMPT ou o respetivo agente que lhe tenha enviado a sugest\u00e3o.",
   "hasVideo": false,
   "status": "renew",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 3125.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Alvalade, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, 110"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060053",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f0/60/16/230151045.jpg",
   "numPhotos": 26,
   "floor": "3",
   "price": 275000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 90.0,
   "rooms": 3,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Rua Manuel Lemos Peixoto",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Alfragide",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7367617,
   "longitude": -9.2137288,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060053/",
   "distance": "6646",
   "description": "Viva em um espa\u00e7oso apartamento T3 com duas casas de banho, vista desafogada do terceiro andar, com elevador, em uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na Grande Lisboa: Alfragide. Este seu novo im\u00f3vel est\u00e1 pr\u00f3ximo ao IKEA, shopping Alegro, creches, escolas, inclusive a Park International School (ingl\u00eas), redes de supermercados, pastelarias, restaurantes, bancos e todo tipo de servi\u00e7os. Sem contar que est\u00e1 a apenas 15 minutos do Aeroporto Internacional de Lisboa. Dali ainda \u00e9 muito f\u00e1cil e r\u00e1pido chegar, por exemplo, ao Shopping Colombo, ao Parque Monsanto e acessar rodovias, como a A5 e principais eixos rodovi\u00e1rios. E ainda conta com estacionamento privativo. Este apartamento T3 em Alfragide possui uma cozinha semi-equipada com termoacumulador el\u00e9trico de 80 litros, placa de vitrocer\u00e2mica, frigor\u00edfico com congelador, micro-ondas e m\u00e1quina de lavar loi\u00e7a.  Alfragide tem uma vida cultural, esportiva e comercial muito pulsante. Principalmente a economia. Quase 2.000 empresas est\u00e3o registadas na freguesia de Alfragide, entre elas grandes empresas e escrit\u00f3rios dos mais variados setores. Uma das principais zonas comercias da Grande Lisboa est\u00e1 justamente na parte Sul da Freguesia de Alfragide! Ou seja, al\u00e9m de viver em um espa\u00e7oso apartamento T3, com excelente localiza\u00e7\u00e3o, o novo morador dessa casa estar\u00e1 a fazer um excelente investimento em ativo imobili\u00e1rio! Marque j\u00e1 a sua visita!",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 3056.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Alfragide, Amadora",
    "title": "Apartamento na Rua Manuel Lemos Peixoto"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060061",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/84/3c/21/230150889.jpg",
   "externalReference": "3785CF2",
   "numPhotos": 58,
   "price": 530000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 300.0,
   "rooms": 7,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Lagoinha - Vale de Touros",
   "province": "Set\u00fabal",
   "municipality": "Palmela",
   "district": "Lagoinha - Vale de Touros",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.5943299,
   "longitude": -8.92942,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060061/",
   "distance": "23110",
   "description": "Precisa de Cr\u00e9dito Habita\u00e7\u00e3o? Trabalhamos com o nosso parceiro MAXFINANCE GARANTE que trata do seu cr\u00e9dito habita\u00e7\u00e3o SEM CUSTOS PARA SI! MAXFINANCE GARANTE \u00e9 intermedi\u00e1rio de cr\u00e9dito vinculado ao Banco de Portugal com o n\u00famero de registo 0007287. Esta magnifica moradia isolada \u00e9 composta por dois pisos, distribu\u00eddos por 6 assoalhadas e um anexo T2 com cozinha e sala em open space e wc. Esta pequena quintinha para al\u00e9m desta habita\u00e7\u00e3o ainda conta com espa\u00e7os de lazer como a zona do alpendre que est\u00e1 equipada com churrasqueira e lava loi\u00e7as, piscina, espa\u00e7os verdes e uma ampla garagem. Estrategicamente implantada em 300m2 de um lote generoso de 1281m2, esta resid\u00eancia com uma \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o de 300m2, oferece uma excelente oportunidade de investimento seja para habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria assim como para turismo Rural, pelas caracter\u00edsticas que apresenta estando apenas a 35 minutos de Lisboa. Situada numa tranquila zona habitacional, Lagoinha / Palmela, fica a 15 minutos de Set\u00fabal e das paradis\u00edacas praias (Galapos, Figueirinha, Portinho da Arr\u00e1bida) podendo tamb\u00e9m desfrutar da magnifica serra da Arr\u00e1bida, caracterizando esta moradia um ref\u00fagio de conforto e conveni\u00eancia, podendo tirar o m\u00e1ximo partido dela fazendo alojamento local ou turismo Rural. Ao entrar, \u00e9 recebido por um hall de entrada espa\u00e7oso, que conduz a uma sala de jantar e estar de 39m2, cozinha equipada, wc de servi\u00e7o, 3 excelentes quartos de \u00e1reas generosas com roupeiro, sendo um deles suite, conta ainda na cave com um quarto de 20m2 com luz natural, wc de apoio, escrit\u00f3rio e uma garagem de 75m2. Os espa\u00e7os exteriores s\u00e3o verdadeiramente cativantes, com zonas pavimentadas, \u00e1rvores de fruto, lavandaria, espa\u00e7o para os seus animais de estima\u00e7\u00e3o estarem livremente, uma churrasqueira e uma piscina acess\u00edvel aos anexos bem como a todas as zonas de habita\u00e7\u00e3o. Esta moradia destaca-se pelos sua qualidade e simplicidade, O pavimento da sala em mosaico rustico e quartos em parquet, instala\u00e7\u00e3o de ar condicionado em todas as divis\u00f5es, alarme, pain\u00e9is solares e uma excelente lareira para desfrutar nos dias mais frios. Venha visitar a qualidade e o esplendor que esta moradia \u00fanica oferece. Permita-se sonhar com o seu futuro lar. Imobili\u00e1ria Casas do Rui Pedro, Ref\u00aa 3785CF2 \u201cA informa\u00e7\u00e3o disponibilizada, ainda que precisa, n\u00e3o dispensa a sua confirma\u00e7\u00e3o nem pode ser considerada vinculativa. \u201d.",
   "hasVideo": true,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 1767.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Palmela",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "villaType",
     "text": "Villa"
    }
   ],
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060037",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/7f/02/230150270.jpg",
   "externalReference": "120611841-32",
   "numPhotos": 16,
   "floor": "st",
   "price": 187000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 50.0,
   "rooms": 1,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Martins Sarmento",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Penha de Fran\u00e7a",
   "district": "Centro",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7277255,
   "longitude": -9.1281573,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060037/",
   "distance": "1171",
   "description": "Apartamento na Penha de Fran\u00e7a com logradouro! Im\u00f3vel j\u00e1 com algumas atualiza\u00e7\u00f5es a n\u00edvel de casa de banho e canaliza\u00e7\u00e3o geral. O im\u00f3vel encontra-se numa cave, ao n\u00edvel de um R/C, num pr\u00e9dio composto por cave, r\u00e9s do ch\u00e3o e 1\u00ba Andar (seis fra\u00e7\u00f5es) Constitu\u00eddo por:  Sala - 10,90 m  Quarto - 10,60 m\u00b2  Corredor - 3,86 m  Cozinha - 10,50 m\u00b2  Lavandaria - 2,20 m\u00b2  Casa de banho com janela - 3,95 m\u00b2 Tem ainda um agrad\u00e1vel logradouro, onde poder\u00e1 usufruir de verdadeiros momentos de lazer em fam\u00edlia ou na companhia de amigos. O logradouro com 27 m\u00b2 conta ainda com uma \u00e1rea de apoio, que poder\u00e1 utilizar como idealizar. Pr\u00e9dio bem cuidado. Valor de condom\u00ednio: 20\u20ac Valor IMI: 73,72\u20ac Localiza\u00e7\u00e3o Ideal: A dois passos da Avenida General Ro\u00e7adas, entre a Pra\u00e7a Paiva Couceiro e Mercado de Sapadores. Proximidade ao Metro: Duas esta\u00e7\u00f5es (Linhas Verde e Vermelha) que ficam a menos de 15 minutos a p\u00e9, proporcionando f\u00e1cil acesso a toda a cidade. Comodidades nas Proximidades: Supermercados como Lidl e Continente, Finan\u00e7as, Correios, Bancos, Farm\u00e1cias, Escolas (EB23 Nuno Gon\u00e7alves e a Escola D. Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o) e Parques Infantis. Pontos de interesse: A escassos minutos a p\u00e9, tem a Piscina da Penha de Fran\u00e7a, as Igrejas da Penha de Fran\u00e7a, da Gra\u00e7a, de S\u00e3o Vicente, a Capela da Senhora do Monte e o Pante\u00e3o Nacional. Poder\u00e1 ainda desfrutar das excelentes vistas nos miradouros da Penha de Fran\u00e7a, Gra\u00e7a ou da Senhora do Monte, que proporciona uma das melhor vistas panor\u00e2micas sobre Lisboa e o Rio.   Excelente oportunidade para Habita\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria ou para Investimento! Precisa de vender o seu im\u00f3vel para poder comprar? Ligue-me que explico todos os passos!   Quer desfrutar dos finais de tarde em Lisboa, lendo um livro ou a jantar com amigos? Marque j\u00e1 a sua visita e aproveite esta oportunidade! AMI 13534.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": false,
   "priceByArea": 3740.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa",
    "title": "Apartamento na Rua Martins Sarmento"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060017",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/62/c4/230150496.jpg",
   "externalReference": "PM6517",
   "numPhotos": 16,
   "floor": "23",
   "price": 850000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 89.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 2,
   "address": "Av. Dom Jo\u00e3o II",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es",
   "district": "Expo Central",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7747486,
   "longitude": -9.0962869,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060017/",
   "distance": "6961",
   "description": "Apartamento T2, de 2009, em muito bom estado, com 1 lugar de parqueamento e arrecada\u00e7\u00e3o, com vista para o Rio Tejo, e com excelente localiza\u00e7\u00e3o, junto \u00e0 Torre Vasco da Gama, no Parque das Na\u00e7\u00f5es. Piso 23 de 24, em pr\u00e9dio de bet\u00e3o armado com elevadores. PR\u00c9DIO: distinto, estrutura em bet\u00e3o armado, estacionamento f\u00e1cil, envolvente agrad\u00e1vel, junto a transportes e com\u00e9rcio, boas acessibilidades autom\u00f3vel, a 500 metros a p\u00e9 do metro. CASA: de origem, estimada, espa\u00e7o bem distribu\u00eddo, vista desafogada, formid\u00e1vel, muito luminosa. COZINHA: bancada em pedra, electrodom\u00e9sticos encastrados, equipada com: placa a g\u00e1s, forno, microondas, exaustor. WCs: um social e outro privativo, ambos com banheira e bid\u00e9. Este im\u00f3vel situa-se no Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa e tem a refer\u00eancia PM6517, que poder\u00e1 pesquisar por refer\u00eancia no nosso site personalmed. pt. Para qualquer d\u00favida n\u00e3o hesite em contactar.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 9551.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa",
    "title": "Apartamento em Av. Dom Jo\u00e3o Ii"
   },
   "hasPlan": true,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33059998",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/50/d1/230150529.jpg",
   "externalReference": "72893",
   "numPhotos": 27,
   "price": 2200000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 326.0,
   "rooms": 4,
   "bathrooms": 6,
   "address": "Murtal - Madorna",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Carcavelos e Parede",
   "district": "Murtal - Madorna",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7034237,
   "longitude": -9.3651855,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33059998/",
   "distance": "19690",
   "description": "Moradia T4+1 com 326 m2 de \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o, totalmente remodelada, localizada no Bairro do Ros\u00e1rio, em Cascais. Moradia inserida em lote de terreno de 530 m2, com jardim e piscina. Quatro suites, um s\u00f3t\u00e3o com dimens\u00e3o para fazer mais um quarto ou escrit\u00f3rio. Garagem para um carro e zona de estacionamento.  Localiza-se a 15 minutos walking distance das praias e do centro de Cascais. A 5 minutos da Casa da Guia e da ciclovia do Guincho. Na sua envolvente encontramos v\u00e1rias escolas nacionais e internacionais, escolas de equita\u00e7\u00e3o, gin\u00e1sios, golfe, t\u00e9nis, casino, bares e restaurantes. F\u00e1cil acesso \u00e0 Marginal e auto estrada A5, a 15 minutos do centro de Sintra e a 30 minutos de Lisboa e do Aeroporto Humberto Delgado.  Categoria Energ\u00e9tica: C  ref: 72893.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 6748.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Carcavelos e Parede, Cascais",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "labels": [
    {
     "name": "luxuryType",
     "text": "De luxo"
    },
    {
     "name": "villaType",
     "text": "Villa"
    }
   ],
   "highlight": {
    "groupDescription": "Destaque"
   },
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33060043",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/e9/3a/230149818.jpg",
   "externalReference": "M3260 TVD",
   "numPhotos": 9,
   "price": 236000.0,
   "propertyType": "chalet",
   "operation": "sale",
   "size": 92.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 3,
   "address": "Ramalhal",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "Ramalhal",
   "country": "pt",
   "latitude": 39.1494977,
   "longitude": -9.2362852,
   "showAddress": false,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33060043/",
   "distance": "48267",
   "description": "Moradia T2 GEMINADA Remodelada e com garagem! Moradia composta por piso t\u00e9rreo  Criada uma garagem para um carro citadino ou pronta para arrumos. Nesta moradia encontra uma Cozinha totalmente equipada, com m\u00f3veis encastrados e em conjunto com uma Sala em Open-Space com excelentes \u00e1reas. Uma WC social  2 Quartos, ambos com su\u00edte, totalmente equipados. Exterior: Quintal com pavimento antiderrapante e dois canteiros, um deles com uma laranjeira! O im\u00f3vel tem 2 entradas sendo que uma delas \u00e9 de f\u00e1cil acesso para pessoas com mobilidade reduzida. A moradia conta com alguns equipamentos como: -Exaustor; -Bomba de calor; -Janelas em PVC com vidros duplos; -Tetos falsos com luzes embutidas; -Port\u00e3o da garagem autom\u00e1tico. Na Localidade encontra todo o tipo de com\u00e9rcio e servi\u00e7os: Escola; Farm\u00e1cia; Esta\u00e7\u00e3o de comboios; Transportes p\u00fablicos e Minimercados. F\u00e1cil e r\u00e1pido acesso para auto-estrada. Outras informa\u00e7\u00f5es a considerar: 7,8 km de Torres Vedras; 16 km da Lourinh\u00e3; 18 km de Santa Cruz; 52 km do Aeroporto de Lisboa.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "parkingSpace": {
    "hasParkingSpace": true,
    "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
   },
   "priceByArea": 2565.0,
   "detailedType": {
    "typology": "chalet",
    "subTypology": "independantHouse"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "Ramalhal, Torres Vedras",
    "title": "Moradia independente"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  },
  {
   "propertyCode": "33059929",
   "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/09/36/e3/230146516.jpg",
   "numPhotos": 20,
   "floor": "4",
   "price": 235000.0,
   "propertyType": "flat",
   "operation": "sale",
   "size": 85.0,
   "rooms": 2,
   "bathrooms": 1,
   "address": "Rua Professor Dr. Ant\u00f3nio Flores s/n",
   "province": "Lisboa",
   "municipality": "\u00c1guas Livres",
   "district": "Reboleira - Atalaia",
   "country": "pt",
   "latitude": 38.7477602,
   "longitude": -9.2319508,
   "showAddress": true,
   "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33059929/",
   "distance": "8517",
   "description": "Apartamento com 3 assoalhadas \u00e0 venda na Reboleira com 85 m2 est\u00e1 localizado na Reboleira, pr\u00f3ximo ao Hospital Lusiadas.  Possui uma sala espa\u00e7osa de 22 m2 e uma cozinha remodelada de 12 m2, equipada com forno, placa e esquentador. O apartamento com um hall de entrada de 8 m2, um quarto de 14 m2 com roupeiro embutido e um banheiro de 6 m2 com poliban. As janelas em vidros duplos PVC oscilobatentes na sala e na cozinha garantem isolamento ac\u00fastico e t\u00e9rmico. Al\u00e9m disso, o apartamento possui uma varanda fechada que \u00e9 comum aos dois quartos. O pr\u00e9dio tem elevador e \u00e9 bem organizado, proporcionando um ambiente familiar e seguro. Com uma excelente exposi\u00e7\u00e3o solar, o apartamento recebe muita luz natural durante o dia.  Al\u00e9m disso, existe video-vigil\u00e2ncia nas ruas, garantindo a seguran\u00e7a dos moradores. A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 central, com f\u00e1cil acesso a com\u00e9rcio, transportes p\u00fablicos e escolas.  Marque uma visita com Vanda Bad\u00e9.",
   "hasVideo": false,
   "status": "good",
   "newDevelopment": false,
   "hasLift": true,
   "priceByArea": 2765.0,
   "detailedType": {
    "typology": "flat"
   },
   "suggestedTexts": {
    "subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora",
    "title": "Apartamento na Rua Professor Dr. Ant\u00f3nio Flores s/n"
   },
   "hasPlan": false,
   "has3DTour": false,
   "has360": false,
   "hasStaging": false,
   "superTopHighlight": false,
   "topNewDevelopment": false,
   "topPlus": false
  }
 ],
 "total": 56222,
 "totalPages": 1125,
 "actualPage": 1,
 "itemsPerPage": 50,
 "numPaginations": 0,
 "summary": [
  "Comprar",
  "Casas",
  "Pena, Arroios",
  "Todos os pre\u00e7os",
  "Todos os tamanhos"
 ],
 "alertName": "Casas em Pena, Arroios",
 "totalAppliedFilters": 0,
 "lowerRangePosition": 0,
 "upperRangePosition": 50,
 "paginable": true
}